9號仔抬頭 哈利簡尼 利雲度夫斯基

相信係Harry Kane 同 利雲度夫斯基之爭
兩個風格 技術 都有唔同
大家點睇？
兩個打9號中鋒位慢慢做埋進攻中場傳送工作
又係足球新一頁

曾經得中場得天下
以前10號攻中式微
防中變playmaker
出現後上型10號如奧斯卡
再近d
戰術上有費明爐 美斯 等偽9號打法

戰術潮流大循環 又萬變不離其中
勁嘅9號仔影響力好似有上返黎
呢兩年9號做埋10號組織工作
而其中Kane今季傳送令人眼前一亮
利雲打破壟斷
兩位都係表表者

雖然話現今足球員個人特色較小，
倒模咁為戰術訓練出嚟，
但戰術上的革新，見招拆招，
都係足球吸引人的地方。
唔知下一類王牌進攻球員需要咩特質呢？

世五盧卡古
未來世一夏蘭特

但係kane著十號

足球戰術萬變不離其宗
破密集要打4231
兩隻綠葉拉邊
中間嘅支點要停到波分到波
善用支停插進攻理論

提出呢樣觀點嗰個人真係走得好前

賓斯馬

靈氣男神爆發 突破足球理論

賓斯馬一早已經做緊樓主講嘅野

係靈感男神
唔聽書

我呢？

想當年朗尼直頭落埋中圈拎波 做埋派路角色去分邊

單前鋒難踢

賓斯馬係好勁 可惜c朗太搶
令Benz 角色定左做配角
而哈利同利雲係主角
而埋門好似呢兩個勁d

埋門賓狗馬差幾十皮啦
唔好同kane/利雲比

無拿卡？

對抗posession based football, next trend would be long ball tactics 去防前場逼搶
咁前場一定要有target man去搶first ball
之後要有人夠快去搶second ball

verticality would become a trend in the future e.g. 狂人 leeds utd

所以有體格hold到波既正前有market e.g. giroud, kane, 利雲

evidence: avg. long ball per game for PL becomes higher for recent 3 seasons

朗尼冇氣做跑動就回塘
所以尾幾年踢中場都好一般

復古 雙正前

可唔可以冇咁多英文？

師兄有料 同期近年彈起既卡法路雲 魯爾占美利斯都係呢類正前

sor, 打中文好慢😅

拿卡有潛力

tifo football 條片有講the return of the target man

緊係啦
比人屌撚左佢幾年

ching sick ball

巴打有料

哈利簡尼罷明係新9號半

新馬田斯

佢團隊意識係唔錯 係team player
但佢能力上係打到火 助攻助守 態度好 為戰術執行任務
做大腦佢打唔穿人防守
佢d轉邊唔夠快唔夠沉
技術未夠細緻
佢要做箭頭衝先得

就係呢個trend

以前10號變9號半
而家9號變9號半 俾隊友後上射波

箂萬不嬲勁

歐聯現役累積入球數排第3

d人9up話佢淨識起德超刷者

歐聯都係比佢刷

佢做組織好一般,都係踢正前好,佢走位ok, 明買明賣

倒三角形

祖亞寧頓

莫拉達

佢對德國嗰場表現直頭世一

組織埋既9號球員，賓周馬可以話top3

朗尼係無需要地去中場爭波，然後為左交課而胡亂分邊，但個波又慢又無建設性

次次睇Kane 射碼都好撚勁，入硬咁滯
其實有冇miss過

賓施馬勁啲

恩莫比利算唔算

有場對利比人救到

其實係食正大勢興翼鋒切入射波
右腳打左翼左腳打右翼爭取埋門
令到造波嘅中鋒更加有用
一拉後拎波引中堅mark佢就可以分去俾入楔嘅翼鋒埋門

我覺得豬sir都係top5前鋒

屌邊撚個

claim哥唔係傳統9號
兩個利雲就係

羅伯特·萊萬多夫斯基

人如其名

屌你老母利雲就利雲啦

我覺得豬腦都係做差唔多
只係冇左過人果飯
但停波 做進攻點 set波 搶點
可能比樓豬講果兩個好d

其實當打ge蘇亞雷斯都係
仲全面少少多左罰球 靈活性 邊路突破
不過樓豬講果兩個有霸氣 係好睇

利伸: 曼

蘇咬全盛幫mn鋪路
Carry屎獨 250

蘇9小技術同射波技巧好刁鑽
南美球風濃厚

呢兩個就歐洲大路波

3個都頂級

Giroud 好實際 對比而家普遍前鋒
中鋒作用好明顯 不過級數差d
沙場經驗豐富

係 中間呢點 9 9.5 10
一個人做哂
Target man 進化

條友on99,成撚日用埋啲大陸term

我要續隻續隻查😅

Giroud 咁hi勁就唔洗長年打後備啦

咁我覺得佢係而家隊車值得打正選/出多D ge

明明做波牛先係最啱佢

來碗豆腐，司機！

果時既曼 根本比唔到波上去 無人造波 佢先逼住要打後一格

有雲佩斯差好遠
一個企禁區頂 已經牽制到人 攞到波

朗尼就好在肯就身邊個拍檔 幫手做其他野
好似C朗 雲佩斯
但攞波分邊效果真係唔太好
佢回後 轉身 向前傳的技術唔夠
最勁個季係c朗走左 佢踢正前接應傳中入波
個季係世三水準

on9